艾歷尼離開祖記！已同高層達成一致

據慢鏡頭、《共和報》以及La Stampa三家媒體報導，艾歷尼（M.Allegri）已經與阿涅利（A.Agnelli）有過會面，雙方達成一致，艾歷尼將在今夏離開已執教5年的祖記。
據悉，艾歷尼將赴巴黎執教，而祖記教練的熱門繼任者則是干地。
祖記在意甲已經連續8年贏得冠軍，其中前三個是在干地（A.Conte）執教時奪得，艾歷尼則率隊拿下了之後的5次冠軍。
據透露，阿涅利對請回干地的計劃並不信服，但尼維特（P.Nedved）與帕拉蒂奇（F.Paratici）兩名高層力薦干地回歸。

據Sport Mediaset報導，艾歷尼（M.Allegri）可能會在48小時內宣佈他將離開祖記。
據悉祖記主席阿涅利（A.Agnelli）今天來到了球隊訓練場，今晚或明天他將會和艾歷尼會面討論轉會政策等相關問題。在意大利，有關艾歷尼離隊的傳聞越來越多，Sport Mediaset記者般奴（Bruno Longhi）表示，艾歷尼會在當地時間週四宣佈離隊決定。此前該媒體也報導稱，巴黎已經向艾歷尼發出了邀請，為他提供了一份年薪1500萬歐元的3年合同。
如果艾歷尼離隊，干地（A.Conte）會是最熱門的接替人選，但他可能更接近國

抵炒,有C朗都拎唔到歐聯,肯定領隊問題LA

go mu la diu

咪就係，同疤狗一樣屈鳩領隊，叫朗迷情何以堪

教祖記都贏唔到歐聯
想知教巴黎可以做到咩

返去哭波喪啦柒頭仲出黎鳩叫

干地係咪又黎瘋狂352

曼聯

辣着咗？sorry囉8弟

去巴黎拎法甲,打下歐聯
去曼聯就拎英超,打下歐霸,有頂級歷史,球場,世上最多球迷

好難簡

好心psg請雲加鎮撚住班大帝啦

重奪法國盃

明明干地歐聯仲屎

叫c朗做球員兼領隊啦
條友好巴閉架嘛

你哋三連八弟勁好多
返去執牛屎啦垃圾

真，操控買人仲要操控領隊，好無恥

據慢鏡頭、《共和報》以及La Stampa三家媒體報導，艾歷尼（M.Allegri）已經與阿涅利（A.Agnelli）有過會面，雙方達成一致

啲名睇到我好撚亂

兩個人名好似一樣咁原來又唔同

上面有個媒體名叫慢鏡頭

可惜今季要做縮頭烏龜，你個柒朗一個月前已經深潛咗，要等美欺柒一場先上到水

424

講事實又要走撚引戰，朗迷質素真係咁上下

你上帝谷咗3年我哋等咗一個月等得係啲咩
不過你先睇咗波4年 唔知點解會谷咗3年㗎啦
返去執牛屎啦

做乜祖記轉領隊會見到留言有美斯

而家係咪冇人叫佢做屌帥